[蘇狗]蘇帥轉正後曼聯倒退了 如今和摩帥時沒區別

曼聯名宿保羅-恩斯認為，自從給蘇斯克查「轉正」以後，紅魔的表現就開始下滑，球會的這個決定過於草率了。

蘇斯克查在去年十二月接替下台的摩連奴，出任臨時教練，並在今年三月份獲得「轉正」，成為球隊的正式主教練。不過自那以後，曼聯在5場比賽中輸掉了3場，恩斯認為，蘇斯克查「轉正」以後，球隊反而發生了倒退。「奧勒成為正式主教練後，曼聯看起來判若兩隊了，」恩斯說，「我過去一直說這會發生的，對於奧勒（蘇斯克查）來說，帶領這支球隊向前是非常、非常困難的任務。」

「當他是臨時教練時，他們創造出大把的機會，現在他正式得到了這份工作，他們卻在倒退！」

「我一直說，如果他轉正，壓力會大增，幾個月前我就這麼說了。我見過太多案例，當一個教練是臨時接手時，球隊情緒提升，每個人都感覺自己有機會，但當他真正成為主教練，球員們卻比之前還要糟糕。」

「之前我說過，曼聯頭上籠罩著烏雲，奧勒需要做的就是改變氣氛，球員們沒有壓力，只要去正常打吡賽就行。現在他們的處境是力爭前四，這一下壓力和挫折就來了。他們現在有點迷失了，現在他們的表現和在摩連奴手下時沒有區別，總是讓對手壓過來打。」

「高層被迫做出（轉正）決定，因為他表現非常好，球迷們和名宿們都嚷嚷著讓他轉正，但我無法理解為什麼球會會如此匆忙的就給他轉正了，如果你能等到賽季末，曼聯鎖定前四之後，再給他轉正也不遲。」

恩斯從1989年到1995年在曼聯效力，在蘇斯克查加盟紅魔之前的一個賽季，恩斯離開曼聯轉投國際米蘭。

蘇帥轉正後曼聯的5場比賽

3月30日：曼聯2-1屈福特（英超）

4月2日：狼隊2-1曼聯（英超）

4月10日：曼聯0-1巴塞（歐冠盃）

4月13日：曼聯2-1韋斯咸（英超）

4月16日：巴塞3-0曼聯（歐冠盃）

點會唔同，蝕左成20幾M違約金

對巴洗鬼計 兩場贏 一輸 唔錯啦

屌對巴，蝗都嬴唔到啦
美斯屈到傻輸俾佢都係一種光榮

呢個就係費格遜嘅能力所在之處
無論係當年帶領曼聯之時，定而家爭奪帥位
都係為求目的，不擇手段，而且手段係相當成功
不過
咁樣真係會有利曼聯嘅發展嗎？

搵隊16強出局既比？

利狗名宿

唔係話幫sob ，但五場有兩場對巴塞
邊個教都死啦，但問題係贏個兩場，球隊表現都唔太好先係真正問題

雲高爾: 蘇斯克查只係一個贏到波嘅摩連奴

輸比巴塞好正常

黑b又中

敢蛇又中

淨係條防線已經出事啦
如果唔係迪基阿神救一下，同安東尼奧射中眉
場波未必會贏，贏係贏，但冇說服力

又呃解約金